放料上Twitter 位義士記得@BBC CNN同侵侵

BBCWorld
cnni
realdonaldtrump
呢三個記得share過去
隨時幫到大家